鬼佬萬人齊睇龍珠超

好帶氣氛

點解墨西哥d人咁正
成班大人都咁瘋狂
睇套動畫係酒吧都咁熱鬧
痴線
但墨西哥毒販咁勁